美股認真討論區 DLXXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

2100 加唔到貨
開盤果時唔夠信念

LM

2099

2099，邊條仆街又吹大左個泡沫

龍龍哈

泡沫好大呀

sor wrong post

TSLA大船已開出,下一站拆股後 $600

P牌炒車專員 2086 100股

2100 未

2110，又吹大左d，仆街

大戶

tsla 呢個星期 2300

AAPL有冇機會彈到600

利申：冇持有

掛左2050 早知掛高d 2110點入

你唔好去到599跳船

P巴今次買咁少嘅

2500 啦屌

開市就2200

星期5晚擺明砌啲未日CALL，好機會都唔買

搶到1001

暴巴其實係咪bot嚟

頭先好似最底2080

2110

你講緊拆股後?

下一次拆股後

月尾600

call左tsla你教我點輸

Tsla火箭升空成功
準備第一階段分離

泡沫

月尾150

本身個倉已經孖緊,
要call apple nvda呢D貴價股 買唔到
反而繼續孖正股就得

究竟減少少正股換張CALL返黎
定係直接孖正股好

跑輸毒巴

拆前550已好滿足

減正股買call

今溶

你輸在太少CALL

巨硬+1%

tqqq

UPRO 轉 TQQQ

Btw 你地平均一年個倉係升幾多%？ 20-30%算唔算多？

暴巴開定5個PO 應該夠掛...

3點後暴跌之後靜曬

瞓覺預備返工對沖啦

隔離po個泡沫巴又阻多次佢媽入tsla

今晚應該推得仲快

我唔明短期揸下點解唔好

有名你叫 傻淡

點解分咗兩個Post嘅

連登活躍股票平均指數(完全體)成份股檢討結果

51票

剔出 PFE /ERIC /GH /DIS / SQ / OTIS
加入 ARKK /BRK.B / TSM/ SHOP / ARKG / LVGO

P巴永遠懷念你

自首啦

推

仲係得一條，
俾多五分鐘佢，我就無事

酒牙tesla！！

Hiv有3個月空窗期

P巴我祝你身體健康百毒不侵, 可唔可以祝我嬴多D

係囉仲諗點解你咁早驗

仲敢唔敢再叫雞

會唔會推得太快

贏多d

中左三個月先知

多謝你燈

大難不死，必有後福

一定冇事

會重新考慮下

升升哈

今晚咩事 pre market已經3%

盤前氣氛咁高漲 等睇陣間跳水

P巴咩事

搞乜撚野d股轉燈咁

aapl 511

AAPL

Goal line technology
No goal

AAPL就快追過NVDA

我張CALL

身體健康

轉個撚頭好返
P巴：搵隻雞賀下佢先

龘就推得好快

P巴支持區
祝你長命百歲

隻ERIC同SQ被人剔左出嚟 可以升了

佢要驚多3個月

P巴冇事嘅話 搞返個雞大會 點睇

係呀，除非

盤前咁癲，開市會唔會插呢

P巴發生乜事無啦啦走去驗?

aapl爬nvda頭

未試過咁富貴

俄仔掃緊貨？

上次買中FB CALL條友夠話請大家叫雞
冇咗影

唔好蝦我唔識英文喎
HIV

自己嚇自己

交換砌?

Aapl投名狀

唔好心雄

Fatfat

安全，今個星期真係要屌屌佢

佢好似話上270先請

發發啦毒巴

毒巴

好易出事㗎喎

咁快貼倉gel頭

唔係心雄，係喜出望外

有d咁嘅事？
請食雞咋？

啱叫 包間酒店房 玩鋪大嘅

食好西影上黎喇

哈哈 你好

建議三個月後再驗

又走數

好驚突然死亡

AAPL返方向升係咪利好

P巴你見唔到...?
下面有條淺色....

屌完再驚

冇問題

點解apple升到咁開市入好唔好？

入put

你下面就淺色

唔好

大芋會震倉 等回先買

我話我唔叫雞
請食下午茶 先$20-40
冇咗件事 聲大大

毒巴個倉幾大

屌,有運,想加倉TSLA

Pink 鮑

加到120股了 我504.75仲加

屌 等多三個月先啦

AAPL = NVDA

要驗埋色盲啦

啲運咪用晒係唔中到

好細乍，呢到P巴最大，好似係

特登回落黎俾你加倉
Let's do it❗️

仆你地個制

無貨你升乜鳩呀

訓個晏覺返黎就1個post

點解要空倉?

落多次2090 買多100 股

點解可以訓晏覺

上禮拜四panic sell

屌啦星臨掉之前俾支針吉多野

原來d貨你比我既

幾時震 8月11號個下震都係RJ 無力既

btw 另外巨頭MSFT完全唔識郁

已中

包好D啦

今晚千升

預兆叫你驗多次

包返好啦屌你

因為頭痛, 所以下晝攞左個sl去訓覺姐

megu megu fire endless night

AAPL 512 WTF

屌 1700個時你入左 跟住又走
個時大家個個叫你坐穩 你唔聽
如果個100股無走,,,,, 而家真係FAT FAT

今個星期包隻靚雞玩下先

升到無回頭
拆股前600

老實，比我選我情願入TSLA都唔會追APPL

APPL根本無乜未來fantasy
d機越來越屎，一味谷效能

d 野不停食老本

550 啦，600太癲

513啦

一
一

發現TSLA2122走得好正確開市企到2100先加倉

brand loyalty
你會唔會叫LV Gucci Dior走去創新

兩樣都係賣software
打和super

有咩好走

而家唔癲咩盤前升15-20蚊日日20差唔多啦

最緊要識升,TESLA跟住AAPL一齊拆股,有TESLA帶動,AAPL一定易郁好多,兩隻到拆個日實升到好癲

師兄無事呀嘛?

執下格仔姐小弟家窮

你太睇少生態圈
之前d人都唔睇好apple watch airpods
宜家呢

但普遍消費者都係追求名牌，就算出垃圾都有人照買。

佢自己唔用咪覺得廢

蘋果真係升到痴曬線
一日就係M$一星期的回報

文員仔 挑選哪位

佢地兩個都有自己既os 唔係咁易取代到

所以.......買啦

無睇少，我無話apple已死
只係無fantasy

我自己都全屋apple product一部windows都無
as per user apple 搵好多錢有排都唔會死
只係無tsla咁比到有fantasy

唔似sj在生時
我仲意果時apple 臭臭串串有性格，
係唔比你就唔比你
話未來有用就有用，
全世界都要跟佢行

而唔係tc咁個巿場要乜就出乜
調番轉apple 跟人行

今晚apple又要加貨

除左tsla,appl 仲有咩可以追？

睇連指

睇左開頭先發現啲基金佬收咁貴
仲貴過我契媽

FNGO

steve job講原則，完美主義
gay cook就係一個成功生意佬

契媽全家桶

所以快啲移民拎晒啲強姦金出嚟

好想清咗堆MSFT 轉落AAPL度

港股個d水魚場

上到$520就清

aapl就嚟追到nvda個價

FNGO點解無人講

15%就收人表現費

好睇你買嘅原因係咩
如果你係升上去再有明顯買入信號 向上溝係啱嘅

Apple賣品牌信仰
出舊屎都大把人仆去搶

其實要講嘅泡沫 appl咪仲誇鳩張

一年多一萬億市值

我諗住留筆資金等佢真係拆個時再買TESLA其實係咪錯,是咪應該入定AAPL等到31號再諗?

美帝回報最強etf今日yrd 7x% return
都係一年收你0.75%

每日一蘋果
大家有聽應該最少揸緊25股以上

有80股

Design avant garde 同innovative tech唔可以咁比呀?

市盈率先37咋啵

唔夠啦 加倉啦

TQQQ + TMF + ARKK 夠玩啦，使鳩比d on 9 基金佬食咩

分左6成錢去廢老股
搞左幾個月都克服唔到心理

追到啦

NET 一直縮 屌

好似過埋

1420放左3手TSLA
我都心理平衡唔到
點解我咁豬

無錢一日一蘋果 仲係食咗3粒 已經有啲滯

intc 垃撚圾

1.5% 管理費
15% 表現費
上年ytd 15%, 今年30%

qqq都贏唔到

回購都谷唔起...
倒不如買BRK

APPLE 同 TESLA 究竟呢排咩NEWS 搞到火箭咁上?
除左拆股呢個原因之外

兩隻都係511 12開市又跑馬

買左菲比斯

Thx I 巴

暴巴今星期加菲比斯
應該有點意思

個首席保安長比人告緊可能坐8碌

Tesla 大機會入sp500 ?

想買aapl但太貴
等佢拆完之後平o的入少少算

輪住炒，炒完菲比斯炒qqq

做空就on9

禾刀矛錢入

升到我有貨都有D驚

岩岩先入去 原來就係你想燈我隻TSM

TSLA大量空頭回補 焗升

確實係拆股將至先谷到咁行
apple根本無新利好,tesla反而有唔少新消息升都正常

睇 3500 .

Thanks for sharing cccccccc

Aapl 今日上530好無

就快溶啦

tsla太多淡倉

apple就真係唔知點解，仲要大手大手咁搶

如果aapl 9月發佈o的野冇創新會唔會比人係咁沽

熔緊啦,升到熔

Saas 未來升勢應該勁過faang

price in左

set好trailing stop就冇野好驚

笑左

今晚我要燈到佢轉燈

應該price in緊,iphone 12咩規格同外型差唔多流出哂,係等佢開發佈會出場

2000年嗰啲係無業績 而家呢堆股係有
估值高都講得過 泡沫我就講唔出口

出場之前要走

阿婆都跑贏佢

幾多代之前有創新?
下一部機wireless charging ONLY?

Fsly 今晚上95

新MacBook

apple msft amazon國運級股票，驚閪

唔洗跌1%就熔啦

咩事俾人告？ 出賣美國？

連燈大船怕咩

其實今日美女咩事
升到咁

台仔panic sell完咪升

Fsly今日上番100好唔好呀

今日升到咁
但mrna又準備落地獄
呢隻同oxy並列做妖股

開市就知龍定熊

大選前的瘋狂,11月奶共登當選最少跌6個月

入齊tsla未

希望直接熔斷

會唔會一開就溶

2086 入多兩股

善意提醒
請睇睇過往咁多任總統大選後有幾多次係跌市

其實如果TSLA係值5000億既話 佢上到2600都應該唔係問題

陰跌 跌足四年，孌童登成為美利堅合眾國最後一位民選總統，中共成為世界第一強國。

拜登當選都唔太會跌市，只係未來對美國局勢影響大姐

不嬲睇7000

第一年YTD岩岩追到三四月條數

仲有4000蚊唔知買咩好

善意提醒
每次QE後都係十年大牛市

AAPL同TSLA 無頂
係咁升,買都買唔到

今朝有錢今朝賺，莫使空倉揼春袋

想問下大家，我到今日AAPL仲加倉，溝到464，是否不智？原本435

tesla 起碼過萬億，同google aapl 睇齊

印左d錢收唔返
熱錢會流入股金債
好似1920 big short前咁

拆完股之後睇7000

Xom定oxy

今晚玩aapl 同道指？

買幾張call先

話咗根本無燈呢一回事
個市場有幾大呀大佬

未必
條友會係咁加稅
影響企業收入同個人支出意欲

驚自己會燈跌咪買一股
燈跌咗再大手入

蘋果想點

買QQQ當持有

岩,要炒一齊炒

明明呢個SUPPOSE係2025先到仲要講緊最牛

今晚好似好難玩
聽日再見

我都溝左

得返一個國家分咩第一唔第一

真正嘅恐懼原來係日日升到你唔信，升到唔敢買

無意思，炒貴晒
美帝今年Gdp倒退，nasdaq咪繼續gogogo

蘋果不嬲係冇事妹下妹下，妹到差唔多有利好消息就穩定爆10-20%，最近科技旺季，差唔多啦

我對於破頂股一直都係用緊呢招
小注開始先你就會冇咁驚買咗蟹貨

我都係

L子，我地連郡既哲古華拉

幻2準備

點升都唔關amzn事，屌

成個 連登d人好唔睇好fb 升到咁都無人討論

全世界玩緊AAPL 同TSLA , 無人理其他嫁啦

2000 互聯網爆
2008 次按
2019 武肺
下次big short 2028先講

打開佢睇多次下面有冇多條

1.4% 叫好 你當我乞衣？

我都真係靠trade呢兩隻執錢
完全冇望其他股
趁而家未爆執定多啲先

睇好呢排fb ig 太多濕鳩廣告，一定賺唔少

年輕人有無反思，我買qqq根本大包圍

班專家由2016講到2020
總算爆到一次啦

頂 掛住追返之前個3個post盤前冇入貨

高追啲大股，幾日升幅就過咗 AMZN 一個月

我仲有隻fb

升唔番280

隻野終究係垃圾

最衰有隻坐緊貨...
今日個隻唔返本,就放左佢算,拎返少少買1股都好

走啊啊啊

business model 賺錢能力都係世界級 竟然被睇低幾線

我aapl 35% fb25% tsla 12% 估唔到tsla最爆

FB 等咗上 300 好耐

猛料

Nvda appl跑馬咁
Appl就黎追到果陣
Nvda棍升

我都追唔切

早兩星期先有巴打炒fb call 搵左2球美金

今晚想賺大錢既
Rkt BIGC

2028 仲未4條野 一定要把握

Fatfat啦 巴打

short call條友輸左2球美金

我就唔咁敢玩工具

唔該i巴

rkt巴打識點野 我都諗住入

架垃圾電動輪椅仲係未跑贏apple

仲諗住weekend會冇乜人入黎吹水
點知咁熱鬧

原來有人short call左

有錢都用左黎買tsla啦
等食左胡先去Amzn買野

其實有冇一個地方可以睇到隻股票仲有幾多空倉
Tsla個勢同空倉好似啱啱好係反方向

穩打穩陣隨時入長揸都冇問題

咩app黎?

cls 唔睇一陣aapl 又升多兩蚊

依度賭仔多過長渣

識貨巴都係到
我係玩笑巴

Gel 頭幫蒲頭

好似tsla , appl 鬥跑咁

Aapl高j 好唔好

賭仔SH耐過長渣

呢隻垃圾係唯一一隻我會屌既股

問左兩個禮拜啦！

兩隻都有 跑快啲啦

Unriz係點解

有600美金多佐，買咩好

Apple好撚勁

TANK
Tsla aapl nvda kodk

sqqq

加 TSLA AAPL

我星期五高追多3股 480都想摑自己 今日就錫左自己

成個 連登d人好唔睇好nvda 升到咁都無人討論

NVDA 516 511 大跳

如果佢升到600 依家叫唔叫高

450 開始日日都話緊係高追

試下咪知囉

不如你以後都唔好睇 每升50蚊 通知你

想問ib點set返基楚貨幣去美金

未實現盈虧

冇人short邊有得long

SH既貨賺緊

諗起都幾多巴打買遠CALL
隨時仲長情過買正股

AMZN之前2700升到3300果浸已經升完

今日高位 明日低位呀

unrealized 未實現

今日高位 明日低位

差tsm就成個倉綠色

冇人理我

菲比斯俾d力水ok?

我地股神不嬲火棒接實過夜

- 週一歐市早盤，歐洲股市集體上漲，此前美國緊急批准血漿療法，同時有消息稱美國還將為疫苗開放綠色通道。

美國食品藥品監督管理局(FDA)週日宣佈緊急授權使用血漿療法治療新冠肺炎。該機構表示該療法對治療新冠患者可能有效，並稱該療法的潛在益處超越了其已知及潛在的風險。

此外，據媒體報道，美國政府正在考慮繞過正常審批程序，在大選之前快速批准阿斯利康旗下的疫苗，以便將這款疫苗投入使用。阿斯利康製藥(LON:AZN)漲2.45%。

今晚舊經濟股fat fat 同埋一路睇好AZN既兄弟去慶祝

今日好似乜7都升咁
道指幾時升穿29000

開市再追aapl，唔理喇

SINK
sqqq Intc nflx kodk

會唔會食死人

擇日不如撞日

當左係現金倉放係度sc收息

隔幾頁 就會有人問好得意。

好似一直睇緊同一頁

ft要等5日先比交易
呢幾日就隻隻狂升

Setting -> account setting -> Base Currency

Sh大法好

好撚煩 唔識分注入咩

visa rtx intel kodk

棍上痴撚線咩又數錢

問都算 比啲個人睇法啦屌

嘩

Yo dis what fucking bullshit

好撚累呀

margin all in call

10+tsla1

冬巴

秒經

最牛唔係5位數嫁咩

Thx雷巴

毒品牌

AMZN係咪又要做FAANG最廢果個
如果我個半月前買既係AAPL唔係AMZN就

咁全世界一定老美最多血漿 左膠可以救人了

好似好耐無見過佢,唔知係咪去左睇樓/移民

咩品牌

都可以賺咁多 好勁 巴打

其實得 APPLE 跑出

死啦 高J AAPL 死啦 輸緊錢

Tsla開市free fall mode

A for Apple
FANG

IB

係咪打算未開市就已經升過百點

好 又有機會入

120股左右 if all aapl

話唔好你係咪真係唔j?

今晚過山車好玩

佢早就可以咁做啦

F for fsly
n for nvdia

唔自爆啦

AAPL無得輸...經濟咁差都照買
遲D通過stimulus check d入又係拎錢換iphone

有啲咁嘅野咩

fb 呢隻垃圾肯爆上去未

大家掛幾錢

1800

一入AAPL 就開始溶

intc盤前皮已收
好撚好彩之前見佢妹妹下，放鳩晒佢入左tsla

每日一屌

MSFT 妹到我放左之後入左AAPL
AMD就岩岩盤前返左家鄉

聽日可唔可以唔返工啊work

冬巴應該日日屌緊model

唔work對沖你點繼續買work

Fsly 上95好無呀

清盤咪唔洗返工

係咪LV group入面

沽佢可能會搵大錢

入定多啲amazon 先，有預感佢會跟拆

Work for WORK，你估流㗎

即係點
念力揸車？

恭喜綠巴

現實係今日幾hi都好 聽日仲要返工 我屌

但拆之前咁貴唔買得多

已經返左一日

入完錢，銀行過左數ft都收到錢
但購買力係0
佢話要等5個工作天

過咗$91先叫 我想返家鄉

粒蘋果cls

根本佢個金額仲大過TSLA同AAPL
最應該拆果個係佢

唔好

上番100先please

唔緊要啦，少有少玩 多有多玩

可以開車喇

全倉科技股

由佢啦 佢癲左

intel

KODK

有AAPL同TSLA已經夠羸

apple升到咁，仲加唔加注好

加

$513追貨

唔識分注咩屌你老母
問問問

一股

緊係預鬆
通常即日 最多第二日收
不過可能佢哋lunch先收到

每日一蘋果呀
由$400講到依家啦
買啦望

之前豬左得太甘唔返轉頭

沽空佢

一早知啦

咪問幾時買啦
你只要敢買第一注自己會識加注

Bigc 出事喇

加巴早晨

YTD AMZN高過AAPL WO
你冇買就唔計?

都係入返TSM?

已經綠燈

aapl呢個增長真係值咁既pe咩

熱門輸9成嘅火棒

今日咁龍既
開市前就+1100

分咩呀 直接ALL IN 啦

+3500

Stone Chan

唔係第一次

513我都直接ALL IN啦 依家514啦

羨慕

AAPL 514啦

望住tsla升，就要反思人生

睇唔到唔計

睇pe一律建議買3988

夠膽買先有資格贏錢

葉劉個8婆走哂美股未

但我第3日都仲未用得d錢
望著個市係咁升

通脹黎

係屋企日日訓住上堂

0005

你成日整係燈佢一隻
你今日唔好再燈佢啦
放佢一馬啦

我驚聽日又話清左倉 睇定D先

tsla 棍上

SH到年尾

今日高位，明日低位

做咩盤前升咁多呀

不過都慣晒盤前升 收市紅

margin 啦dllm

靜

閃電俠

$13蚊入oxy都係正確嘅
果時情況咁差都12啦，13鑽石底

真心無理由買佢

咁都要睇增長既

但就係唔拆

今晚想入FSLY
雀仔巴可唔可以幫手燈一燈先

你513入升到515你咪自動514放囉

肥咗好多

INTEL 唔爭氣

燈到崩盤

好

TESLA帶動影響真係好撚癲,開頭8月頭,AAPL話拆股都冇升幾多,當TESLA話拆股,依家連帶AAPL係咁PUMP上去

咁買intel beat er pe 9
全行最低

aapl 盤前升9蚊係咩玩法

AAPL NVDA

升到好驚
前幾日先400高Jaapl

你係咪睇錯

呢隻垃圾冇嫁啦

2隻賽馬咁

你係咪入少咗野

AAPL 帶動埋 NVDA 無啦啦入埋賽道跑馬仔

506 升到515

Nope
不過當炒唔洗理點解, 市場永遠是對的, 睇唔明就唔落場
反正仲有大把股

好想番下學

511入左aapl

係17呀

TSLA 800準時爆升

上呀aapl! 就追到啦!

良性競爭
升呀

雀巴你又想燈死佢?

轉頭又穿俾你睇

而家先高J NVDA仲追唔追得切

盤前2%

下個月到amzn nvda goog接力

又要數錢

教我溝女

HR有資格請首席安全長?
咁CEO洗唔洗同HR見工

納dee八月幻二之約

爭住拆

AAPL 515啦

AAPL盤前幅圖已經好似以前升全日咁款

今晚過埋nvda

有少少開心

a0 grad

今晚開始前530

Same

想當年連燈第一妖股

個倉賣哂紅色既
得返綠色
成個人精神哂

Indo巴今次係allin

唔好升咁癲得唔得 係咪又高開低走

高追幾手股TSLA 等拆 搏唔搏得過

忘巴 裝睡的人叫不醒 我地自己開心唔好理啲on9仔

升1蚊都好多錢呀

係就好 有得加倉
最驚佢高開高早 今晚收530

呢幾日又高開咩？
唔係次次低開？

呢隻野買過兩次兩次都損哂手

NVDA就本身有料既,唔太關AAPL事,NVDA不嬲都陰升,係冇咩人留意姐

太遲了

執輸行頭慘過敗家

aapl 500以上先溝

以下

依家咪500

同oxy ccl aal 3大少年股神股

Apple now has $193.82 billion in cash on hand
經濟差=有CASH周轉

日日都升 點解有咁多人話輸錢

人地驚

fatfat啦

熊市
泡沫爆破撚求集氣

aapl nvda

兩個鐘 +3k變+6k
打個飛機先

Estc到價

納指09年QE後由1400上到2020年9000

想問下 2020年再一次QE 應該由3月既7000升到幾多先make sense?

泡沫大，建議買sqqq

幾時潮退

+1500 日日賺一皮

少年股神股加埋mrna

btw個倉有aal 同ccl

反正我AAPL均價464,有種跌返落去,唔係都唔撚柒驚

少少地5倍啦 唔好咁貪心

我430，想佢跌加貨呀屌

TESLA 冇頂

Tsla真係日日都升成百蚊

atm

買左AZN既快D走呀

AstraZeneca denies in talks to fast-track COVID vaccine approval, Reuters says AstraZeneca has denied that it is in discussions with the U.S. government about emergency authorization for the COVID-19 vaccine it is manufacturing, Reuters' Nandita Bose and Aram Roston report. The Financial Times previously reported that the Trump administration was considering a plan to fast-track approval of the vaccine, which has been developed by researchers at Oxford University in the U.K. and which AstraZeneca has agreed to help test and manufacture. A spokeswoman for AstraZeneca denied the company had discussed an emergency use authorization for its potential vaccine with the U.S. government and said it would be premature to speculate on that possibility. The company said the late-stage Phase 2 and Phase 3 trials for its vaccine candidate are still ongoing in Britain and other markets globally and that it did not anticipate efficacy results until later this year.

Read more at:

TESLA有咩特別新消息令到要升?
model 3 最受歡迎汽車 呢D? 好閒之喎
入S&P 日子都未落實 小消息已經升到咁, 咁出左日子點搞?
財報盈利, 夠資格入S&P, 個日升幅都無呢幾日加埋咁多

半倉arkk arkw😍

呢幾個月QE 已經多過之前果10年TOTAL我真係唔識計

全都是泡沫 只一剎的花火

今日既arkk無極限
年輕人有無反思點解唔買arkk走去買005 收息

仲有battery day呢 直接600

好消息升定是常識吧 到入日就會跌返

AAPL 升=>S&P weight升=>基金退休金養老媽閪金被動入貨=>升=>S&P weight又升

我440溝到465

可能升多2 30%先跌一半

我原本435,今日高位加倉加到464,你要諗下個個都知要拆股,點解人地仲要賣出去,緊係渣係手好過

大家點睇 TSM，無人炒嘅

有時好多tsla嘅消息唔係單單tsla本業

大家坐穩未 火箭準時發射

最後決定唔入 等左幾個鐘都入唔到

教溝女ok?

TSM咁慢炒咩

好彩c郎得快冇蝕錢咋DHLM

on9 我91.5 加埋最後1q

+6020

下個月先入啦

冇睇一陣又多500

我加到120股 而家呢個股票account 60%倉係aapl

60入

直接加成份股算

+5000

SH咪算

著咗太空衣

忘巴今日ARKK睇幾多 又短炒?

150 股AAPL

我都唔識p巴同鳩巴應該好勁

all in

點解TSLA XX入S&P 但依家係咁跌?

等到tesla收皮先

大芋

點搞

仲要某啲科技股唔受lockdown影響

倉有但冇咩好提由鳩佢慢升

唔好咁啦，我買到無錢啦

呢度咁多大戶個個+幾千鎂

aapl 咁搞法 星期5前550

星期五600

原來有60手足

BABA準備開市裂口破頂, 追得

放落倉底 自己脫離現實咁郁

升到咁撚癲

邊收錢邊為美國佬日日幾萬單祈禱囉

買左少少幫補下

本多終勝

De leverage之選

巴打strong hold 到拆？

aapl 500 末日call 揸到最後

好後悔之前放晒tesla 依家淨返一股

一剎那光輝唔代表永恆

有冇INO/MRNA苦主

買返

下個月出花紅有10幾萬 決定換哂美金
想問你哋去邊換錢多 想抵啲

咁撚癲

X2

我依加 +90 鎂

Ib

勁
利申+162

請我地P仔叫雞未

勁乜春

個個+幾千鎂

到底幾多本金

10萬花紅巴打做咩咁勁

spce?

新手唔識野一買就中INTC

人地一個花紅多過我哋兩個個倉加埋

Ibhk

你地都好勁

+145

話時話，p兄走數tst扮tesla
唔敢上水

後面仲有幾多個0

喊出黎 人比人真係會死，我都係縮埋先.....嗚呀

均價383

好驚步tesla後塵
之前嫌高唔入點知愈升愈高

唔好比啦

係 等750先買啦

今日無人叫ching chong真心要ching chong

呢隻垃圾日日俾人沽空又無新利好,好正常

石仔 一齊sh啊

幾時肯妹下比人上車

18萬鎂倉

On9先清倉

樓主隨時今晚要開到 DLXXX 先過到聽朝
凈係盤前已經爆左一個post

所以我都係新手

連石仔都轉長倉

我本身想買野，見到人哋入咁多次我都係儲起佢算了

2球幾大戶

SQQQ係唔係又準備合股

你話分完股,價格會極其浮動,我都仲信得過,依家明知會有增長仲清咩倉

有少年股神入黎問，新手買乜call必贏未

諗住月供ark算啦

係球幾，不過都差唔多啦

呢隻垃圾

Yo

價投

之前咪日日開市插少少再上
都仲未上車

Call mammy

石巴

個個係到報數執幾多今日實高開低走

依家AAPL回調啦,D人成9日話加倉,依家肯加未?

SH優質股，唔panic sell就跑贏好多人

鏞

我2000賣咗15%tesla holding，依家好後悔

Take profit唔洗死嘅

睇返呢2隻沽空池ino俾人沽得勁甘

懷疑真嘅石巴已經俾人隊冧咗
而家係小西土瓦代覆

長坐啦

TSM只能長渣

Fsly

Tesla 已經飛天

p巴平你1蚊走哂
唔知佢咩心情呢

Ching Chong

冧市冇咁傷囉

問題係上唔返車

Amazon應該安全嘅，唔拆繼續SH都唔怕

今晚NQ會唔會幻二

NVAX

Pepe

有二百蚊人工加都要大大聲多謝公司同老細

條仆街今日自私上返車

個倉0%

Sector rotation
由tech rotate去tesla

等我幫你，100%平均分比呢個po所有巴打

Cash gang?

2000蚊果陣爭住放既巴打

TSLA
好似打開門見到隻雞好撚正咁

歡迎加入美股鳩叫區

回緊啦 走鬼呀

可能發緊燒

Ching Chong？

真理呀屌真係蝕小小都驚我得十萬駁大我撚驚撚要諗咩

等多3個月先啦

本大易打理
就唔洗咁多金融佬，trust存在啦

p巴以為你發燒發到暈左tim

回條撚，盤前買仲正數緊

跌啦蘋果,掂均線啦D人加倉未

點解

多謝曬

心態正確

次次見親佢都好有新鮮感

今日破左15蚊呢個位未

唔敢買，但睇好

賺既錢無買過任何嘢俾自己 有時候都唔知為乜撚野

蘋果發布會肯定狂升

apple熔緊
酒啊

咁耐都無人嗌

納期就快11700,就快幻二仲走鬼

契媽monster

反彈再咒你 COVAIDS-濕鳩

+8

我賺幾多都俾晒條女

我都係
1蚊都冇拎過出黎
贏完又買 滾大佢

老婆開心就得

9月個發佈會難講WO,又唔是IPHONE

酒啊

回喇 酒呀

沽空撚集同結

L子應許之地

咁iphone幾時講

好多大戶

對自己好d,開啟叫雞之路

如果宣佈今年唔出會點？

咁黑心

追返啦

任買架wow

corsair ipo

我之前做左on9 連QQQ都跑唔贏

有冇同路人渣住MSFT慢慢贏

金鏞酒仙

屌啦星，賺到錢我冇cash out但大洗左，洗saving, 玩cvac輸返哂大部分profit嬲

係依度亦都係美股炫富區

利申：矛禾份

我會屌撚左1010先

好似10月,11月先5G版

做左七年每年都係加兩舊咋

你地係咁講，依家出曬呢啲野

識諗係好事

我

上帝要你滅亡
必先要你瘋狂

依家個feel其實好不安
雖然個profit buffer好大

Aapl 515 苦主區

我間PK 公司做完2年升咗職但係唔加人工
on99

QQQ ARKK monster

靜靜地...

財務自由唔係咁易

渣MSFT驚唔驚比個孫笑

p巴(愛滋)

日日都好不安 不過無得揀

你咸濕睇得多AV咋

錢同女人，係不可或缺的

沖完涼身家又漲左1%
痴撚線個市

冇打算生仔
留俾自己

真係好慢

我係個孫會送佢入老人院

贏錢o個種感覺

下世做兒子

For future consumption

燈飾股

Ching ching chong

酒呀 , 升災呀

老人院
瞓街啦

有appl唔買 有nvda唔買
渣msft
個孫掉你落海都似

熔緊，大家快走

呢到無人睇interest

QQQ+GOOG+AAPL+TSM組合

dividend

海盜船四次熔斷苦煮區

講清楚啲邊隻清倉 NVDA 517

真係好羨慕做兒子既人 我已經好努力

大摩唱好科技股

無錢買Ll120

你都可以做個負責任嘅爸爸

On9行頭大就跳啦

google 張圖做乜撚野

專家收皮啦
大摩
2樣加埋即係點

你可以做富一代

如果想等拆股之後先入AAPL,最快可以幾時買到？

走呀！

細摩嚟

巴打 認真答你
其實美股唔洗點睇息 與其睇息 不如睇下佢hold咩股會更好 你仲要係買ark系

預到直插

努力中 要FB比啲力

點解唔買左先?

高位出貨（佢）

買股票收息 一律建議買005

個「大」字真係極度有誤導性

畫緊Tesla

All in咗SQ

美股唔啱玩收息
稅太高

唔想個仔問我點解人地買美股渣tesla 我就渣恆馳

大戶散貨了

qQQ monster

一隻aapl賺緊37xx鎂
我愛蘋果

龍市
訓得

呢句睇到有啲感觸.

我哋要激情
收息股唔好玩
我哋要一日高低波幅20%

專家收大摩皮

fsly 91鑽頂升唔撚到次次都

咪拆股後個個交易日囉想點呀

咁做燈 電莖配件佢又真係大佬 需求又唔會跌
我睇好

有恒馳都算好
驚你臨老踩單車做foodpanda

好過雷sir

21世紀價值投資

秒經嚟

加倉等520啦

搞咁多做乜鬼
你話換個好keyboard反應真係好左幾十ms就話姐
咁大個仔淨係買過一次青軸

假架啲車 做大咗個名cap水賣樓

其一
另外公司有時候會做buy back 我覺得buyback>>>>div

青軸買Cherry咪算，用左好多年

要息的話 我寧願廢老股sp sc

隻股會唔會有rgb

有冇appl 515 tsla 2135苦主區

用開淘寶黑軸

共勉之

屌唔知答案個啲都算佢係係個問題度答左自己

p 巴吉完唔見咗

反手沽空tesla應該想自殺

電動輪椅>電椅>電競椅

咪就係
tsla一個月派左收息股十幾年息了

咪cherry mx囉
的確mechanic用咗唔識返轉頭

上禮拜五開tsm 又賺幾十

寧願佢攞去reinvest 好過派俾你
如果prefer 收息嘅話我可能會揀etd/債

應該去左IG搵下隻G黎叫

苦乜主
今晚530
2200

好撚想加多十股tsla

amzn都上

有冇人揸sbio呢隻垃圾

（AA人PL）

有D人對數字好敏感,
你唔講有息都還好
俾佢一知有息但兩個網唔同,佢地好緊張要搵個正確答案出黎

有qqq驚乜閪

直接上ARK invest睇啦,不過冇人買ARKG係為收息,美股有30%股息稅
要收息買債,搵CEF,優先股

紅綠灰,叫佢地黎個綠軸囉

打機打到要坐賽車凳
呢種植入式真係好撚癲

千八果陣有班撚樣不停話無肉食
依家都16%仲想點

放未 我要入貨 接火棒